今日我地目標就係俾國際睇政府打壓和平示威

要打贏一個政權，尤其係香港呢個情況，我地需要嘅係手段、要比起中共更會用手段。

經濟我地已經做到攬炒，下一步目標我地應該放係輿論方面，擴大、增加支持我地理念的人。

爭取自由民主係一條漫長的路，係無可能短時間內成功。我地要比敵人更加理性，揸緊我地嘅宗旨，不斷反思自己有冇犯左一個強權會做嘅錯事。

討論時要基於邏輯思維，不標籤，不人身攻擊，無時無刻注意自己有冇犯邏輯謬誤。我地只有不斷反思、進步，先可以成功。

感謝各位手足。

輕輕一推

推

獨立思考唔係得個講字

多謝手足，今日目標已經達到，大家係tweet同國際線要繼續努力